# 
msgid ""
msgstr ""
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#. rm_view_dialog_message_norobots
msgid "No robots found"
msgstr "로봇을 찾을 수 없음"

#. rm_view_dialog_message_selectrobot
msgid "Select a robot"
msgstr "로봇 선택"

#. rm_view_dialog_message_confirmdisconnect
msgid "Tap again to disconnect"
msgstr "연결을 끊으려면 다시 누릅니다"

#. rm_view_dialog_message_findingrobots
msgid "Searching for robots"
msgstr "로봇 검색"

#. rm_view_dialog_button
msgid "Search again"
msgstr "다시 검색"

#. notif_dialog_message
msgid "Could not connect!"
msgstr "연결할 수 없습니다!"

#. dialog_yes
msgid "okay"
msgstr "성공"

#. notif_dialog_title
msgid "Failed"
msgstr "실패"

#. rm_view_dialog_refreshrobots
msgid "refresh"
msgstr "새로 고침"

#. rm_view_dialog_message_connecting
msgid "Connecting"
msgstr "연결 중"

#. rm_view_dialog_message_connected
msgid "Connected!"
msgstr "연결되었습니다!"

#. rm_view_dialog_message_disconnecting
msgid "Disconnecting"
msgstr "연결 끊김"

#. configure_robot_name
msgid "Robot Name"
msgstr "로봇 이름"

#. configure_connection_greeting
msgid "Greeting"
msgstr "인사"

#. configure_title
msgid "Personalize your robot"
msgstr "나만의 로봇 만들기"

#. configure_done
msgid "Done!"
msgstr "완료!"

#. ftue_step1
msgid "Step 1 of 3"
msgstr "1/3 단계"

#. ftue_step2
msgid "Step 2 of 3"
msgstr "2/3 단계"

#. ftue_step3
msgid "Step 3 of 3"
msgstr "3/3 단계"

#. hardware_update_complete1
msgid "Update Complete!"
msgstr "업데이트 완료!"

#. hardware_update_complete2
msgid "All done!"
msgstr "모두 완료!"

#. hardware_update_complete3
msgid "Yay! I finished the update.\\n\\nPress the arrow to continue"
msgstr "업데이트를 완료했습니다!\\n\\n계속하려면 화살표를 누르세요"

#. error_bluetooth_is_off
msgid "Bluetooth is turned off"
msgstr "블루투스가 꺼져 있습니다"

#. error_bluetooth_turn_on
msgid "Press OK to turn it on"
msgstr "켜려면 확인을 누릅니다"

#. firmware_version
msgid "Firmware Version"
msgstr "펌웨어 버전"

#. serial_number
msgid "Serial Number"
msgstr "일련 번호"

#. hardware_update_needed_title
msgid "Update your robot"
msgstr "로봇 업데이트하기"

#. hardware_update_needed
msgid "I need an update"
msgstr "업데이트가 필요합니다"

#. hardware_update_progress
msgid "Updating..."
msgstr "업데이트 중..."

#. hardware_update_now
msgid "Update now"
msgstr "지금 업데이트"

#. hardware_update_later
msgid "Back"
msgstr "뒤로"

#. connect_prompt
msgid "Connect to a"
msgstr "연결"

#. choose_robot_title2
msgid "Choose a Robot"
msgstr "로봇 선택"

#. record_sound_select_slot_label
msgid "Select a Slot"
msgstr "슬롯 선택"

#. record_back_to_app
msgid "Back To App"
msgstr "앱으로 돌아가기"

#. vr_prepare_recording_text
msgid "Get Ready!"
msgstr "준비!"

#. vr_recording_text
msgid "Recording..."
msgstr "녹음하는 중..."

#. vr_save_sound_text
msgid "Save Sound?"
msgstr "소리를 저장하시겠습니까?"

#. vr_transferring_text
msgid "Transferring..."
msgstr "전송 중..."

#. rm_view_dialog_message_turnonrobot
msgid "This app works with Dash and Dot from Wonder Workshop only. Please make sure your robot is powered on and search again."
msgstr "이 앱은 Wonder Workshop의 Dash 및 Dot 제품에만 작동합니다. 로봇 전원이 켜져 있는지 확인하고 다시 검색하십시오."

#. new_robot_connection_not_allowed_plural
msgid "Oops! This %1$s can only connect to %2$s robot. Please disconnect your current robot before connecting this robot."
msgid_plural "Oops! This %1$s can only connect to %2$s robots. Please disconnect a robot before connecting this robot."
msgstr[0] "이런! 이 %1$s은(는) %2$s 로봇에만 연결할 수 있습니다. 이 로봇을 연결하기 전에 로봇 연결을 분리하세요."

#. update_fail_title
msgid "Update Incomplete"
msgstr "업데이트 실패"

#. dialog_ok
msgid "OK"
msgstr "확인"

#. update_fail_message
msgid "It looks like the update didn\\'t finish. Please restart the update by turning your device off and on."
msgstr "업데이트가 완료되지 않은 것 같습니다. 기기의 전원을 껐다가 킨 후 업데이트를 다시 시작하십시오."

#. hardware_update_needed2
msgid "More fun is on the way!<br/><br/>Plug me in, this takes up to %1$s minutes.<br/><b>Note:</b> Your Bluetooth connection may restart during the update."
msgstr "더 많은 재미를 기대하셔도 좋습니다!<br/><br/>연결하고 %1$s분이면 충분합니다.<br/><b>참고:</b> 업데이트 도중 Bluetooth 연결이 다시 시작될 수 있습니다."

#. hardware_update_later
msgid "Later"
msgstr "나중에"

#. battery_low_title
msgid "%1$s power is low!"
msgstr "%1$s 전원이 부족합니다!"

#. battery_low_msg
msgid "10%% of battery remaining.\\nPlease charge soon."
msgstr "배터리가 10%% 남았습니다.\\n 바로 충전해 주세요."

#. dialog_no
msgid "no"
msgstr "아니요"

#. rm_view_dialog_btle_restarting
msgid "The bluetooth on your device is restarting. Please wait..."
msgstr "기기의 블루투스를 다시 시작하고 있습니다. 기다려 주십시오..."

#. rm_view_dialog_btle_restart_confirmation_text
msgid "Oh no! We would like to restart the bluetooth on your device to retry. Is it okay to do it now?"
msgstr "이런! 재시도하려면 기기의 블루투스를 다시 시작해야 합니다. 그래도 괜찮을까요?"

#. rm_view_dialog_device_restart_confirmation_text
msgid "Looks like we are running into some issues updating. Please turn your device off and on, and try again!"
msgstr "업데이트 중 문제가 발생한 것 같습니다.  기기를 껐다 켜고 다시 시도해 주세요!"

#. rm_view_dialog_btle_error_title
msgid "Connection Error"
msgstr "연결 오류"

#. no_internet_msg
msgid "Please connect to the Internet to visit %1$s."
msgstr "Please connect to the Internet to visit %1$s."

#. no_internet_title
msgid "Oops, can\\'t reach the Internet!"
msgstr "Oops, can\\'t reach the Internet!"